曾鈺成：提倡取消區議會選舉的人智商未必很高

【智商高低】
建制派連番動作
促選舉公平進行
外界質疑因為「怕輸」
建制最希望取消選舉
民建聯前主席曾鈺成
接受《大鳴大放》時反駁

報道傳送門

直頭弱智添啦

現屆奶共保皇同政府暫時既做法睇唔出邊個智商係above avg

言下之意係取消硬

佢對種票掌心雷有信心啫

曾鈺成坦言建制派對選情不樂觀，但都不想改期。「你不能永遠『着數』，如果時勢對你不利要接受，但唯一大家不能接受的是因暴力威脅選舉公平性，所以建制派現在責成政府，一定要保證當天選民能安心出來投票。倘若有人覺得亂，算了，留在家不出來，若果這樣一定影響公平性。」

港澳辦主任張曉明指未就《基本法》23條立法，是近幾年來「港獨」等本土激進分離勢力活動不斷加劇主因之一。但曾鈺成認為，現時的社會環境難以立法。

曾鈺成指出，始終寫在《基本法》，始終香港未做，不能當沒有回事，實際上是否做到相信仍有待研究機制如何完善。他認為，中央現時仍然希望香港能自己解決好問題。

翻譯:講取消區議會既人係智障

啱呀 你啲黨友

所以曾鈺成你咪無機會做特首囉
共產黨忌才呀嘛

班建制區議員真心膠以為777會頒令延長佢地任期

緊急法

地圖炮

佢智商都又咪一樣咁低

葉公公

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

懸空哂區議會席位都幾好

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

成班保蝗黨、賣港黨都係低智商低智慧嘅支那賤種

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

即係唔係北佬order

邊個智將提出黎架

其實係咪真係押後2星期後一定要再選？

0371之後嘅區議會，獻世派都輸過啦，之後兩屆咪又係贏返。呢十幾年靠中聯辦養到懶哂，而家輸唔起發難？呢班撚屌咁多年嚟喺區議會撥款利益輸送咗幾多？出得嚟行，預咗要還啦

學台灣戒嚴時期咁囉，
萬年國代

有緊急法

快撚d啦

建制派葉國謙今朝喺電台表示：如果11月17日還出現暴力事件，應該會取消11月24日的區議會選舉

唔好咁話自己黨友啦

呢個好似係工聯會嚟

特首可以用緊急法直接取消選舉 一係等現有既人繼續做或者佢任命晒

照老鼠成咁講 係唔係要支持押後等人民怨氣再加

共狗派有曬數據係手，其實實力根本係55開。

而家諗返，區議會係地區咨詢機構嚟咋嘛，啲撥款又係畀啲獻世衞星組織利益輸送，直頭取消咗區議會佢囉。仲有特首選委又好多係區議員嚟嘅，夠膽咪連特首小圈子選舉都唔好搞囉

緊急法下，洗撚理你乜9條例

甴近平

法例講2星期後提名失效
所有程序重新做過

老鼠都好信既
想扮同林鄭割蓆, 之後就算真係取消左都唔關禮儀廉事

曾煮食一生宏願係帶DAB做執政黨
係時局上佢都係有份收撚埋皮

頂

甴近平只有小學雞程度
你覺得呢

請問依家建制有邊個唔係弱智

種票派

建制來講佢嘅智商算係高架啦

不過冇必要幫佢宣傳就真

講到尾都係建制狗

所以老鼠做唔到特首就係咁解

葉國謙係禮義廉中人，走唔甩呢

你不如直接講 成個建制/政府高層/行政會議成員全撚部智商未必高 推條賣港條例 搞到一鑊泡

咪係
嗰幾年建制落重本搵新人落去做地區工作，無議席照出糧，過多兩屆咪贏囉
嗰陣都叫痛定思痛，而家輸就發爛咋使橫手？

DAB梗係支持選
萬一唔選、如果長期懸空佢收少幾多＄
萬一改埋例全委任、只會益工聯會、何君堯之流

輸還輸、有機會日後返身
好過隨時俾人順勢滅黨呀大佬

今次既優惠只係首投族同高投票率
唔係好難對抗廢老票同一車車種票

建制派成班假博士

咁個average點呢

真係唔明點解咁想選
選贏政府照舊
選輸政府大條道理話大多數市民唔支持

你睇下出黎既人屋企兩老通常反對都係藍
出黎示威有一大班票都無得投

點解咁老定一定贏呢？
政府取消就係小勝啦

有冇人可以解答下

你知唔知佢咩學歷港大數學系呀 係幾廿年前既港大數學系呀 同埋你有冇聽過佢講野架口才嚟講 除咗黃毓民有得同佢抽下 咁多屆立法會議員基本上冇人夠佢嚟 咁叫智商低？
我自己都唔鍾意老鼠曾 不過佢有才能 有智慧係事實 盲反、見到人地政見同自己唔同就話人低智商 喺我眼中同嗰啲見到後生仔就鬧人廢青嘅腦殘藍屍冇分別

收喇 共狗

好彩中共弱智
唔係老鼠曾上位仲恐怖過呢班保皇黨

如果重用田少同佢
一早煮到香港人熟曬

係咪支共無錢要cut維穩費，如果再無埋議員薪津同區議會撥款，獻世派就唔夠錢？

講真以佢才智佢應該都知特首做黎比狗屌
佢而加完美食住兩家茶禮
表面上得部份民心 實際上又做緊中共隻狗
不得不講哩條友真係政治之鬼

佢雖然係對家 但無可否認佢真係好勁
唔好咁低質啦好冇

正，講得好

説出重點來，索性講白d = 智商低！

咁佢係最有資格話鳩建制班黨友無腦既

好彩共產黨唔識用人

其實如果佢仲有少少腦嘅話
612前 會 call 暫緩
7月前 會 出賣個一小隊速龍平息事件
佢根本係無腦

曾主席提撚哂水點做

亡國興

好彩支共天生弱智
支共好憎叻人因為驚唔受控制
用聽話蠢人但做起野上黎係幫支那倒米

老實講建制派有邊個唔係弱智

之後隔兩個禮拜又會話取消係好有必要，老鼠成每次都係先捧後殺

你咁樣只會顯得你智商低

葉國謙

民賤聯嚟
成個民賤基本上得曾鈺成係正常人
其他全部都弱智

有政治智慧嘅人係做唔到特首

本身仲有d 和理非仲相信制度

一早撒回咗咪搞掂囉

不過係扯貓尾

內心其實好神秘

點解聰明人會做左成世共產黨員

老鼠成又出招

如果低智商才支持取消這次選舉的話，那麼以近年建制人士的智商⋯⋯今次極有可能取消

大巴大巴車落葉國謙度

侵哥講明無區選，一國兩制就GG。

唔發生721已經好多人冇咁嬲，不過最唔應該發生嘅發生咗
所以我係共產黨應該即刻剷平堆圍村

佢真係算對家嘅ace pilot

香港正苦：
邊個話押後？ 邊舉條例？
咩係選舉條例？
修改條選舉條例啦

唔得？咩唔得？老鼠曾你咩年代呀？
而家夾硬黎要跟規矩架咩
你訓左幾耐？

民賤聯個個都係仆街, 係得曾鈺成仲算個人物. 就算工聯會, 陳婉嫻尚算講人話, 其他人個個都係混飯食,搵著數.

人地未做主席個時日日等李柱銘講完出嚟針佢
都可以比連登仔話智商低

建制想取消選舉,唔係想推遲2星期

呢啲咪叫政治智慧囉

你共事左咁多年應該知班友智商咩lv 啦

泛民和建制
漢奸和共匪
再唔係偽黃
點解唔搵真手足頂住佢個位？

呢個係正常情況姐，乜依家仲會跟規矩咩

遠既唔講，淨係71立法會噴畫單野已經好明顯佢好醒

又玩緊急法咪得囉輕鬆

佢好似仲係1st hon

佢應該係唯一有智慧嘅獻世派

你d隊友 係咁上下
辛苦晒啦主席

唔同意學歷嗰part
林鄭葉劉都係幾廿年前港大，都成個弱智咁

真，呢幾個月仲睇唔出中共除佐鎮壓咩都唔識，智商真係低處未算低

呢條友政治之鬼黎 智商低唔好講笑啦

有才如佢都成為一個局外人，甚至係燈神

呢個就係今日既香港

唔好講其他野
選贏區議會 下次特首選舉委員會 大陸未必數夠票
當689 票係鐵票 ,區議會有117票 已經唔夠1200人 既 1/2

當然我地係要追求真普選,但無可否認未追求到前 否決大陸既人 都重要

退一萬步講 贏多幾席比 抗爭素人 多D資源,有咩唔好
我都唔同意老定一定贏,但贏左係好有用

最尾政府係冇得取消,除非用緊急法又樣衰多次,唔用既話只可以押後兩星期,

通常啲衰人
先至有位做人大政協行政會議成員
佢就係冇做衰人所以乜位都冇得做
不過佢啲講法都係同取消區議會好事

好似

敵人反對=我們做對了

佢係高級共狗 知道內情 種票等舞幣嘢已準備好
d低級共狗以為輸梗 所以吠

AO 唔洗對人
老鼠成要選 要落街 就係呢個分別

林鄭可唔可以直接用緊急法取消選舉？

都話左取消區選係煙幕，但24號個日一定會做d野嚇走選民

On9曾
緊急法大9曬架
林奠鍾意取消就取消
鍾意拉你就拉你
鍾意即時雙普選就雙普選

鼠王芬以前都係shitty法律學院副院長

你同話人讀咁多書都冇撚用嘅藍屍廢老有咩分別
數學系first hon都比你話智商低？
佢真係做特首賣咗香港你分分鐘仲笑笑口讚佢賣得好呀on9仔

取消或者延遲對所有人都無好處
泛民同素人無得贏 大勝
建制無得一了百了輸左佢 一旦延遲去下年 分分鐘影響到立法會選舉 到時仲大劑
所以其實無人想delay

泛民本身選委有300票 如果加到117 再加啲商界 到時絕對可以造王 呀爺無得夾硬黎
點會無用？

雖然班仆街公認係低能嘅，但佢係咪應該用智慧代替智商呢個term 會有智慧d

全地球唯一一個聽晒泛民議員拉布內容既人
仲要串番長毛同一個point 唔使講兩次

但如果用緊急法係唔係可以postpone到另行通知？

推

維穩之鬼

佢係唯一個一個建制係有料既

其他假學歷同智將

呢點我又唔同意喎
佢係堅叻
真心

豬隊友

有幾多個建制係有腦

啱啊！

啱
所以唔同政見我都一樣尊敬佢

認同

老鼠成 紅底出身 真心愛國
有頭腦 審時度勢
絕非其他傻西保皇黨比得上

係囉
小學都有教啦
鯀禹治水
以為起壩攔阻會有用
小學生都不如
蓄洪不如疏導並行

中共不嬲解決問題嘅方式就係鎮壓

林鄭就收皮啦 老鼠 葉劉 大學既major 係精英科
話自己考第一 你食屎啦 CE 得3條A 就話自己精英

提倡蒙面法的人智商未必很高
百萬遊行後強行立送中法的人智商未必很高
提倡立送中法的人智商未必很高

取消囉 區議會對我接近零影響

唯一影響只係下年立法會選舉的5個超級區議員議席

一鼓作氣，唔好比佢搞得成選舉走狗大敗比民意宣洩

解決提出問題既人

取消區議會選舉只會爆民怨
唔使拗

鼠王芬?

曾鈺成個種係高級藍

當年同長毛黃毓民同曾鈺成係立法會

佢當年應該係收到風知道上左特首個位比起老董同曾蔭權難做
所以寧願退休

對家反對的

就要支持

諗住自動連任

支那不嬲叫繼續選，,換票又得，之後可dq,但絕不可政治真空

佢係中共開始上高峰個陣奶
係中共開始走下坡個陣走
享受過最輝煌嘅時期
佢依d先真正醒目
老狐狸

佢係講緊提出陰謀論嘅人智商低

我敢講老鼠曾就算係邊個黨都一定選到
民建聯個名都係佢打翻黎
你拎鼠王芬同佢比

你同佢地共事左咁耐都知智商去到邊啦
如果佢地有丁屎咁多智慧
就唔會搞到今時今日咁大民怨同民憤

曾鈺成

你啲朋友呀，元秋，老鼠
擺到明串佢哋

區選有117 贏過半都係59唔係贏就拎哂117票

同埋我講既野唔係贏之後
你睇得太遠
因為問心無信心贏
有數得計
老一輩投票率最高果班 即係兩老一輩
我地出黎呢班
一來投票率唔高
二來有班人未夠18歲投票
三來政府出拿渣招點擋

但取消區選同政府投降無咩分別喎
一場贏粒糖 輸間廠既遊戲
一陣輸左 士氣重創
再講政府實話大多數市民唔支持
我地出去講野大聲 因為有個200萬人出黎遊行

講到咁盡，第日真係取消左，真係唔知佢點180度轉軚

比你發現左

唔係自己友真係可惜
佢真係好有智慧

我果區條柒頭唔做野
但泛民議員老婆黎選
扮做野
真係含撚投 兩個都唔想投
但以上狀況 街坊通常唔投泛民果個

上次搞法團泛民果個仲要阻鳩住

掌心雷一屋 n 姓玩左幾屆
區選一向又係奶共派佔優
奶共派真係無乜理由驚輸到要取消

老鼠成
人嘅智力係有上限
但絕對無下限

老鼠成壇數真係幾高，老共唔用老鼠成真係損失

人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
種票都唔掂既話,癲係上嚟換票箱都仲得,而家有咩做唔出,
反而取消咗既情況先係變數最大

有d中國膠，真心想蝗國強大，所以唔關聰明事，佢d黨友就只想r著數，乜都聽日蝗國講。

共產黨唔代表蠢

佢都唔會代表到民建聯㗎啦
你會唔會信佢代表到蔣麗芸？

而家既民建聯同佢創立嗰陣差好遠，而家已經俾中聯辦寄生咗。

基本曾生只係民建聯既一隻吉祥物，黨內外都被邊緣化。

上屆立會咪有票箱開唔到要爆鎖

老共中意
會向俄羅斯買發瘟豬咁嘅智力嘅人

全部連登仔

老鼠成，你睇唔到而家係雜大揸莊咩？
公認小學雞

還有港九及新界區議會組別，兩個分組共有117名選委，須由區議員互選產生並且採用全票制。建制派和泛民那一個陣營在區議會選舉嬴得過半數議席，就可以全取該界別的選委，過去這117席都是建制全取。

區選係贏1/2就拎晒,佢係用互選方法選 選委會人員

有幾遠呀?9月個時就遠,依家都11月, 如果777落台換人 6個月內就要補選特首
唔落台 到3年後一樣要選

至於你話有機會輸,點都要選嫁啦
就算押後左2星期都係要選,除非又用緊急法
長期驚輸咪唔肯面對現實
自己友出黎投晒咪贏人囉,唔係03 年點贏

佢係我地一眾認定嘅神對手黎喎

真係慶幸共產黨唔會用人唯才

李柱銘 : 你有冇發覺我地(民主派)D支持者通常年紀輕，而你地既支持者一般都係年紀較大。

曾 : 所以只有你地既支持者變成我地既支持者，而冇我地既支持者變成你地既支持者。

Dead body定邊個有咁既口才?